拉舒福特因滑跪慶祝受傷！蘇帥咁回應

曼聯即將在英超中對陣般尼茅夫，在這場焦點戰前，曼聯大將拉舒福特、麥佳亞和連迪路夫卻遭遇傷病，教練蘇斯克查也憂心忡忡地企盼：望他們能夠趕上這場比賽。
在對陣車路士的聯賽盃中，拉舒福特自由球絕殺後滑跪慶祝，慶祝過後起身時走路變得一瘸一拐，這也成為他受傷的原因。對此，曼聯教練蘇斯克查給出了自己的看法。

1999年歐聯絕殺後，蘇斯克查也曾滑跪慶祝，他亦因此受過傷，如今蘇帥舊事重提：「當年我扭傷了韌帶，還錯過了一些挪威國家隊的比賽。雖然最終我因膝蓋傷勢退役，但導致我退役的可不是那個扭傷的膝蓋，而是另一個。」
隨後蘇帥繼續稱：「當取得入球後，曼聯球員可以做任何他們想做的事，因為說不定那一球就是他自己職業生涯的最後一個入球。」
最後蘇帥稱：「現在時間還早，希望我們能在明天踏上球場的時候迎來他們（拉舒福特、麥佳亞和連迪路夫）的回歸。他們三人昨天進行了一些治療。今天他們也進行了一部分治療，還進行了一些低強度的訓練，希望比賽前他們能準備好。但是現在，我還不能給出一個確定的答案。」

當取得入球後，曼聯球員可以做任何他們想做的事，因為說不定那一球就是他自己職業生涯的最後一個入球。

封腳

垃圾都叫大將

令我諗起堅尼一野踢斷返條友果幕

最近入返波咪興奮過度

真係最後一球

條福狗最勁咪係FIFA入面lo